有冇手足覺得椰菜好撚臭

特別係大快活個d

覺，所以唔會食

叫開罐頭菜 符合晒罐頭原則 平,擺得耐,梅,重點係好撚難食

特質